ATTENTION 手JOKE（坐監師） 370668 五毛 分化撚

見到可以直接block

樓主唔講我都唔知
等我仲走左去同佢玩膠

推

😗😗😗